
                      Me encanto la trama de la película y como se va desarrollando y todos los mensajes ocultos y lecciones sobre el peligro de jugar con sentimientos.
Adoro la interpretación de los protagonistas, Glenn Close y John Malcovick.
        
            